將軍澳班狗岩岩恐嚇立場哥哥

仲問立場影佢地係咪想起底同報位置

好撚兇 傻撚左

見到好撚嬲

將軍澳街坊全部都係閃電俠
低eq無學歷既狗捉唔到人
要搵人發洩

佢地質疑立場係通風報訊

真係好撚癲喎
已經越企越遠
依家影都唔影得？

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

屌成個智障咁

將軍澳d狗要搵記者發洩 好大怨氣

話記者製造新聞班popo縮返入狗窿咪無新聞囉

幫幫佢囉 咁想出位

驚俾人影到呃ot

班狗仲問係咪 “做” 新聞

都三點幾仲要陪隻狗吠
不如慳返啖氣啦

Live 全世界都睇到，mon post 狗都睇到，警犬都睇到
定係警犬自己鎖左 network定返左大陸

衰過智障喎

成班黑警咁大班人係到，唔洗有LIVE都知你係到啦
報咩位置呀傻鳩黑警
驚起底？咁驚就唔好出街啦，仲有咁撚遠，影到埋去都唔撚清啦，不過有隻ON9狗特登伸個狗頭埋去鏡頭，你咁想出大頭一定幫你出嘅

仲有中大學生報個記者喺旁邊一齊被逗。
防暴問：得返警察同記者，記者影乜野？
其實可以反問：
你都識講冇示威者，洗乜要full gear防暴去巡？
不過敵眾我寡，記者反唔反駁都係死。

其實唔止記者，
而家對家已經當埋first aider係示威者，
即使撻晒國際例話first aid冇立場，
兩邊都會救，唔可以攻擊醫護人員 etc，
但對家根本當國際例如無物，照打照拉。
記者同first aider都要非常小心，

btw 呢d其實都可以推上國際文宣戰線。

睇下邊個起邊個

本身唔想起，但我諗宜家大家都好想起

無錯

嚇鬼咩，
嚇死人啦個樣

區區連農都要睇到呢個7頭個大頭

咁想起底咪成全佢囉

好撚有型呀屌你老母

p

唔該老豆幫手認拎返個仔

被害妄想症

影你咪影你囉

這是正常錄用的警察嗎.jpg

真係好撚低質

為民請命 為民除害
大家自動波

被害妄想症？

可以成全佢啦！
唔止鏡頭呢隻，其他狗都做應聲蟲，好威咁喝記者掉頭走！

721 唔見你咁威？！

毒販咁嘅樣

好近

CLS影佢咪影佢 記錄佢地班狗做嘅好事

仆街Popo